{
  "Air Mom & Baby": "爱彼儿",
  "Provider": "活动提供者",
  "provider": "活动提供者",
  "Recommended": "推荐",
  "Search events": "搜索活动",
  "Sign up": "注册用户",
  "Log in": "登录",
  "Events": "服务活动",
  "Booking Management": "预约管理",
  "My Bookings": "我的预定",
  "Sites": "场地",
  "Profile": "用户信息",
  "Babies": "我的宝宝",
  "Switch to provider": "切换至活动提供者",
  "Switch to consumer": "切换至活动寻求者",
  "Sign out": "退出",
  "About us": "关于我们",
  "Search": "查询",
  "Search for location": "搜索地址",
  "Baby age": "宝宝年龄",
  "Baby gender": "宝宝性别",
  "Choose a date": "选择日期",
  "Starting time": "选择开始时间",
  "Ending time": "选择结束时间",
  "Distance": "距离",
  "km": "公里",
  "Girl": "女孩",
  "Boy": "男孩",
  "Either": "男女不限",
  "Account name": "账户名",
  "Password": "密码",
  "As an Air Mom": "我是空降妈妈（提供者）",
  "Find an Air Mom": "我要找空降妈妈（寻求者）",
  "Remember me": "记住该账户",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Log in with Facebook": "脸书登录",
  "Log in with Google": "谷歌登录",
  "Log in with Wechat": "微信登录",
  "Don’t have an account?": "还没有账户？",
  "Email": "电子邮箱",
  "Already have an account?": "已有账户",
  "profile": "账户信息",
  "Consumer": "寻求者",
  "Save": "保存",
  "Languages I speak": "我可以提供的语言服务",
  "Photos of your facility or service": "上传有关设施和服务的照片",
  "Let people know you more": "详细信息",
  "Address": "地址",
  "Male": "男",
  "Female": "女",
  "Gender": "性别",
  "Date of birth": "出生日期",
  "Last name": "姓",
  "First name": "名",
  "AboutUs.CompanyConcept": "Air Mom & Baby (爱彼儿) ，是一家总部位于澳大利亚的互联网科技公司。作为C2C撮合平台，Parents可以在中国、美国、日本、澳大利亚等地区快速寻找您社区附近的便捷、安全、可靠的临时幼儿照看服务。同时您也可以申请作为一位Air Mom，共享您的时间与丰富的育儿经验、为有需要的人提供相应的照看服务。希望您与爱彼儿一起，构建您身边的安全、可靠的共享妈妈新生态！",
  "Air Moms": "空降妈妈",
  "AboutUs.AirMomsDetail": "有超过一小时的闲暇时间，有照顾2-6岁婴幼儿宝宝的能力与经验，有爱心、细心、责任心、值得信任的成年人，您也可以成为一名爱彼儿的空降妈妈。",
  "Air Babies": "空降宝宝",
  "AboutUs.AirBabiesDetail": "2-6岁身体健康的婴幼儿宝宝。",
  "The Parents": "家长们",
  "AboutUs.TheParentsDetail": "由于某种原因，您可能需要在自家附近、寻找一位足够值得信任的人临时照看自家的宝宝。您可以尝试联系经由爱彼儿推荐的安全、可靠的空降妈妈。爱彼儿提供全程视频监控以及最高累计100万元的保险计划来保障幼儿的安全。",
  "Event management": "活动管理",
  "Add new event": "创建活动",
  "Edit event": "编辑活动",
  "Event title": "活动名称",
  "Add new site": "添加新场所",
  "Add": "添加",
  "Site": "场所",
  "Description": "详细信息",
  "Age from": "年龄下限",
  "Age to": "年龄上限",
  "Capping": "最多人数",
  "Price": "价格",
  "Images": "图片",
  "Booking management": "预约管理",
  "BookingManagement.Active": "当前预约",
  "BookingManagement.Closed": "已结束预约",
  "Booking transaction": "活动交易",
  "CheckInByConsumerMessage": "宝宝家长登记",
  "CheckInByConsumerWaitingMessage": "等待宝宝家长拍照登记。",
  "CheckInConfirmByProviderMessage": "空降妈妈登记确认",
  "CheckInConfirmByProviderWaitingMessage": "等待空降妈妈拍照确认登记（计时开始）。",
  "CheckOutByConsumerMessage": "宝宝家长检出",
  "CheckOutByConsumerWaitingMessage": "等待宝宝家长拍照检出。",
  "CheckOutConfirmByProviderMessage": "空降妈妈检出确认",
  "CheckOutConfirmByProviderWaitingMessage": "等待空降妈妈拍照确认检出（计时结束）。",
  "TransactionDone": "本次服务已经结束。",
  "Started at": "开始时间",
  "Finished at": "结束时间",
  "Total time": "总计时长",
  "Take a photo": "拍照",
  "Take a photo to check-in": "拍照并开始参加活动",
  "Event site management": "场地管理",
  "Baby management": "宝宝管理",
  "Add new baby": "添加新宝宝",
  "Hobby": "宝宝偏好",
  "Additional information": "其他信息",
  "Edit": "编辑",
  "Delete": "删除",
  "Add baby profile": "添加宝宝信息",
  "Edit baby profile": "修改宝宝信息",
  "Nick name": "宝宝名字或乳名",
  "Cancel": "取消",
  "Booking": "预定",
  "Choose baby": "选择宝宝",
  "Select baby": "选择宝宝",
  "Payment method": "支付方式",
  "Card number": "卡号",
  "Fake payment": "模拟付款",
  "OK": "确认",
  "Confirm booking": "确认预约",
  "Book this event": "预约该活动",
  "Confirm the event content and click to book.": "确认活动内容，点击预约。",
  "Thank you for your booking!": "感谢您的预定！",
  "You can find your booking": "您可以点击该链接访问预定页面",
  "Search result": "搜索结果",
  "Filter": "重新设置搜索",
  "Start": "开始时间",
  "Click to book": "点击预定",
  "Loading": "加载中",
  "Preferred map provider": "地图服务引擎",
  "Google": "谷歌地图",
  "Gaode (Only available for China)": "高德地图（仅中国国内可用）"
}
